半腩除左腐乳仲有咩可以點

點多半份，唔夠食

另一半係乜？肥膏？